[ios/PC]グラブル granbluefantasy [192] My bad

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

2000fun

2000肉之後只係打90HELL,又笑新手

我都想知點計自己要打幾多肉一

你係千年冇肉都打到44箱 仲有咩好問

屌 re得

千年果時要壓分,打左一陣肉又要清,都無計過打左幾多

無得計架喎 點知之後幾日咩戰況

Very m

無所謂啦，得5條友打，我打齊箱就停架啦，係想有個終點等自己有動力d刷

當打土碎算癡線班友今日都咁勤力

睇到個標題嚇到叫左出黎，團長問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「古戰場殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；古戰場殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班團友追上去都追唔切，有兩個女團友嚇到暈左，仲有個男團友當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食肉。

我就好好彩無咩事，但同班團友廿幾個人即時變左孤兒，你條仆街真係害人害物……

勤力又唔得

唔想今日都開工

不過今次淨係靠打肉都幾易打上44箱

見D人頭2日已經打左7成

阿豬阿狗都輕鬆十天總

我係阿貓

屌 re

又笑

聽朝唔見

帶我打黑風杖

黎明叔

出年就等我過暗路

好難打..

屌

千年有幾多個人收咗皮

人活著就是為了朝活

唔知
我個分團無死到人

好想屋企有仙狐幫朝活

有扶他

有防up咁煩膠

魔戰狗既世界

關海外咩事正正經經寫篇野過去客服咁得閒查ip咩
台狗好多藉口

屌個台狗po差d以為上緊nga
好多清白無辜既人呀

以為打緊c grade

你一個都打得贏啦

你地就好打沙包

訓得

On9先唔auto

免費軍神auto神器

今晚打喎

辣殺魔戰狗

Auto9

我要手機些牙上網比電腦

Feel到要打全日

Y r

無人可以阻止我壓分

Auto全日

.gun

點解唔去圖書館orM記打？

My bed

好 開波

Why咁慢

點跟

大佬用咩人
7,9,猴?

D仆街日本仔快撚到

一齊auto算啦

謝謝

個個都軍神
好似免費咁

真係免費

扶總乜柒都有

第一日識？

幾時禁曬卡

魔戰隊落埋終10
點跟

why

好似1分幾1場

人b人b4人

auto算

休息了

點解你仲未俾人bam

咁串

Y

係囉

都話做孝子

人唔笑

咁搵人頂男清

唯有我做火撚

你含撚

法清火搵家娘水？ 定牙雪打

牙雪個火盤都好堅但係

佢地兩個隻抽

我安份守己 準時交保護費 ban咩

課長都比人bam
交保護費唔係大哂

我到依家都唔知火方可以點跟
2濕劍之後樹枝

虛空主手又有神器

唔係,回血方面唔驚,係輸出問題多d

自膠,唔記得左有雅可以每t炸
好殘忍

要咩輸出

打翼果時都冇得爆擊,對樹枝撚感到擔憂

都係光打哂 火撚唔好死就得

點解大佬魔戰打2分鐘 我魔戰打5分鐘

你隻魔戰假㗎

依樣真,光好撚惡

我講下笑
No認真

Dim gun

想玩個屬無咁公廁

丁

高貴召

廢盤繁榮要3分鐘 auto算

個個盤都差唔多喎

大佬兩分鐘

知唔知點解大佬係大佬

點解box抽咁多石而家

頭4箱加埋1500

App game黎講真係好大方

完場又送幾千石
mission又送4抽

爸爸cls

但c朗唔生性

要休息了

5分幾一場想死

我6分鐘場活得好好de

我係咁F5唔係AUTO

咁點解唔auto

其實我應該得 但未確定時間 應該唔會遲過ky

我撚住點都等到11
免得被屌系

其實未約ky

AUTO我會比隻野打死

死晒咪食藥

係咁架啦 死左咪復活屌個卜繼續

原來auto都係503

1支藥100石邊有咁多支

乜撚野

抽箱咪有

蘇生藥啊

大紅水嘛?唔係100石一枝咩

屌係WO,未抽箱一枝都無

小心柒過花清

Ching玩左幾耐？

ME真新

2019最佳笑話有對手

你基友都唔想理你
檢討下

基友

11供禾ok la

屌re都係太勁

100石大紅auto都唔差

屌re 大紅

100大紅自己仆街
屌re成班一齊仆街

花清：11點好眼訓

花清：新車太快未係好控到

搵咗ky未

問下大佬

大佬尋晚同ky撐台腳

Gtr準備炒

聽講係的士度埋
識的士狗朋友爆片

同車其實仲有第三個人

邊個

法

法係肥佬

真心朋友

有無流出

今次7w線好燃癲

Wllm

悶

屌閪

今晚瘋狂打柒法清

要復活了

全部人都魔戰,我仲ON99咁慢慢A

你玩幾耐人哋玩幾耐

我魔戰都係咁a

有百幾馬票,求點賭嬴個井番黎

我想問有冇人換肉

唔係有上限咩今次

我都係魔戰

500一票 佢有200票咪一井

你唔計

我都係平a

咁都有半井

打街場用咩職好

但自己無濕好似玩唔起魔戰,都係唔搞了

我用魔戰都要慢慢A

好正

好悶

pmed

辣殺團長頭十不入

想偷打風mum

5k了 may i 收皮

ok

致富密碼sen

而家馬票最高500石

紅認證又點,咪又係唔ban

Kmr好小氣㗎

有無巴打可以幫我消化下啲肉

Ho moon

就黎3億,停得未

同你講停你肯唔肯停先

真休閒玩家

想打上3萬添

咁咪打

有心mo力

3萬5條線痴撚線

依家先億二

完場前希望打到5千萬

希望打到500萬

希望出多幾把天星器

仲諗住安心打3億入到3萬5

7萬算9數

從來沒我份 一把都未出過

團長你咁唔得架

扶他:你打得唔夠多

Mo lisa

他的小雞雞突然抱病未睡

團腸又掛住溝仔

唉 到時真係睇下點

一日頂盡五千萬.點打都上唔到3億幾

一日點樣頂盡5000萬

又笑新手廢

mo no lisa

淫賤lisa

又笑新手

冇得睇都操到盤

第一日就廿億 on9

天團

咪笑我ok?

得番100水

課

啲月光點先有

抽

中重複ssr武

有人幫你打未

牙企救我

垃圾古戰場

佢自身難保

躺團好開針

眼瞓了

訓陣先 11點番黎

好
聽日11點見

有冇絲打去左睇坤哥？

古戰緊邊有時間做呢啲無聊嘢

戒課絲

我不打了

已經分唔到Mky係衝緊古英定係做緊mk 成日唔上水

做緊愛

有病

眼訓了

小妹唔敢課，呢隻驚好似係個無底洞

Gbf=內田彩

[url][/url]

馬嬲95同100其實差幾遠

頭幾十個個都係直線架啦

又黎

原來有個咁既網

話說查個排曲線條link有冇人有
之前用果個死左link

岩岩想問就有

Ho gay

冇操盤

操唔操是但啦

操極咪又係500一票

哇屌成個站務台都係井台主啲po

真係好撚ON9

心理有問題

真係黐撚線

解脫

一日係咁打都係得一億,班痴線佬到底有幾痴線

6點打到23點

唔好咁癲

而家唔上唔落88箱又打唔到,得果十零箱又唔知換乜

棄驚
再見各位

食屎

你第一日個44箱剩打牛？
我驚d 肉用剩

就算十天極左你都仲可以用黎打藍skin 唔會話無用

點解要88箱咁多 有咩特別野攞?

屌你

頭兩日偷打左幾粒鐘90都係有7000肉
今日打到嘔清得果1000

屌re

7000肉 .gun

就係你班仆街搞到條線高晒

1000位已經5億

去撐井妹啦

一億計時速2000萬都係5粒鐘 有17個鐘

打咁多沖英雄之外有咩用

打箱d料

不了

廢事最後一日睇住自己比班痴線佬踢出35000

笑什麼 你也是癡線佬

你依家幾分

咁勤力

初生之虎

2.7定2.8億

.gun
我2k7就得

Bot狗團末日

係人玩GAME唔係GAME玩人,我地用科技打點解要比你BAM

我憑自己實力開既外掛點解要比你bam

係時候聯署告cygames

追唔到既35000線

你唔係轉左團咩?仲要壓分?

休閒玩都35000

休閒10億

30人打10億真係休閒wo

每人333萬

醒

打得慢,唔夠快,無速度

由佢auto啦95

啱

仆街 包尾

我都包尾

好多現充

幾時有人教我極速打95

真

賣屎忽俾風天人

如果古戰前冇大bam周既話今次個排名應該仲on9

出面黑到夜晚咁

淋死班現充

淋死你

係屋企

照淋

想落街食個TEA比D雨淋番入屋繼續肝
就黎4億,停得未

有skin了

等埋西多半價先

佢出嗰日已經打咗

佢my page提我先g出左
等半價先打

Mk

買完餸行返出黎就世界末日咁

mk

準備出馬路救學生妹

帶著智能手機遊gbf

點叉電

睇手機俠

即係點

睇原振俠ok?

光子郎當初係點叉部電腦

甲蟲獸咪識放電

點樣拎黎叉

插屎眼

辛苦你了

大家咁話

第一次打古戰場 想問到底點先拎到個人貢獻點 打成幾百場都仲係0

你有冇入騎空團

有

你貼圖望下

今日又點買好.ESN?

我最後一日all in算
都唔撚會中

跟我指示買獨贏

買你另外兩家
早少少單聲

邊家獨贏先

未得閒睇

啱啱搵到了 原來有拎到 發雞盲sorry

而家先4k萬

有場未

收留我未

明明只係auto 打90HELL 點解都可以咁攰

我下次都走

天團都走

過未

D黑劍太廢

打未

即刻打即刻打

人呢

Solo95hl要6-7分鐘，d戰貨好似刷唔切，依加加埋貢獻最後送嘅先25箱，我係咪應該聽日or依加轉返去刷Ex＋牛？啲肉可唔可以留到下次土古？

唔可以

噉係咪轉ex+定keep住95hl?

團冇要求就自己刷箱啦

點解個個都一億定驚

效率黎講係打牛快啲
我預選都打夠30箱
但如果你要打分
咪95升下個排 d5都有戰貨

1t到新牛緊係打牛啦
2t到90都可以刷

好難追3.5萬線
追到都唔知之後兩日keep唔keep到
可唔可以黎多下大bam周

無jp開雙劍職秒唔到新牛 明明盤角都齊

咁咪用返機工

機工打唔到20m
要用雙劍個雙奧

點樣先突爆到1把黑風杖

食鋼

食鋼唔抵
金條四象任換
梗係食金條

真唔追啦

可能講緊個排

以為追你含

基少陣

有無可幫打一場大巴

古戰掟大巴去twitter 係咪冇人入

bam週之後幾時掉都無人入

笑4

大佬們 日日打8000萬都危喎

咁咪打1億

帶個淨化復活自己solo啦

神父你就得姐，我新手

唔係 我都未試過
打到死曬d人就嗌團友幫手收割lor

團友未出過聲，打埋呢次都搵下台仔團人下，起碼溝通到先。。

點同台仔溝通

講國語

假期真係好惡搞

打字明

我意思台仔

母湯喔

諗住做逃兵一望35000仲差1億5就追到,又要打

聽日要打一億先得

訓醒計下，每日一億先夠上到35000

依家幾多

冇打半日已經跌到去6w1位

BAM左人埋單要4億先保到3萬5...
風屬係有幾公厠

而家3萬線,2億24,keep住打都仲係拉近molamola

7萬算

好on9

二乃排第3

我而家先得億8

無意思

戀愛火車頭剩係識沖
係咁上下

下次土團戰應該無咁多人有終三八
而我就已經有

四神果陣比埋戒指應該更加少有人有

你咪同我差唔多

Gay

打番三粒戒指俾三八盾

下次土古真係爆seed

又英雄,點跟

9成9土古又係桐狗既世界

桐狗要成7000jp

要贏埋黎緊兩場先夠章換金

你換轉世晶好過啦 你日日都跌金 驚咩

你講野洗唔洗咁能串

我個團早場被人壓一億，竟然反超一億
好癲

好難玩

還可以

古戰先難玩
on99.jpg

新人想問一下e個素材打邊關的效率最高

Wnb

GOOGLE GBF + 素材名搵會快過上黎問等人答

Ban 左咁多人都咁顛，冇ban 人點打

唔該哂Ching

團內場都打2T走人
想點撚樣

吸引你注意

又木樁要打7分
團內有軍神直接打5分
冇軍神打咩100

條撚樣仲要話咩咁打一個鐘有20M分好爽
DLLM團內D人就真係爽啦

屌佢老母未

好想

咁重等咩

佢去左食野
而家無2T

食完返蒞再屌

屌黎有撚用咩
佢根本只係關心自己個分
佢都無撚開過場

踼佢出團囉

佢神農氐黎
團長唔會踢啦

你唔屌出聲冇人知佢咁仆街

一粒鐘得2000萬,我單挑9打都3000萬

係我就唔忍啦

完

完了吧

16000經

個分咁似既

馬嬲+軍神真係搞到100HL成舊沙包咁

想問一下各位巴打e個點玩

好似要簡野，大家有咩心水

軍神有咩勁

自己識Damage上限 奧上限 長途戰上埋盾buff好硬淨

點先知自己打到上限未

通常上限都係打到50幾萬到 唔識答你 我都玩得唔熟

苗木兩兄妹=風屬

上限100萬

得返呢次古戰有得玩
你鍾意任簡啦

隻野廢到半auto都係10分鐘
5g點追3萬5

唔好追

桐狗愛麗絲合唱歌

今日條35000線升得幾慢,睇黎琴日都係嚇鬼

夜晚就唔係架啦

睇得咁開

都係瞓陣先

夠鐘又返工

條撚樣問我點解要DISS佢去團100打2T走人
咁鐘意2T去街場啦 D團友見到團100有2－3人就唔入啦ON9
弱撚智

訓醒又趺多1萬位

台狗不嬲on9你又走去痴人地

咁又唔一碌鳩打沉一船人
BTW 已經扑左條on9

半血後係咪硬D
FC打落去扣得7%

笑左 幫緊個街場友打100HL 佢自己走左 做乜鳩

禁錯呱

係咪唔記得補破防

在就用我碌鳩扑鳩你

很基

你喜歡啦

擇名 放工逐個扑

唔想打

已經放左霧同馬嬲3層

係咪隻王有BUFF

100個防buff厚D

其實你講%我唔知你講打緊幾多
你比起95%計%數梗係打少左，隻王多左咁多血
100HELL都高防D

收到風 排第一果個團依家已經就快打到60億

打咁多
做乜春

做古戰癲狗

星期日係唔同啲

290000000*0.07 = 20300000
/4 = 5075000

我都淨係打到5-6% FC

4-5%正路d
7%應該已經係要開7四技?

打一場要7分鐘 唔想做人

WHY NG DUO

俾人拋10億 唔識跟

連輸幾日 想咸

d手感好差

你幾時轉左團

對上一次古戰之前呀，因為我想打4日十億呀麻

團團都cls

成個風古都痴撚線

幾日廿鳩幾卅e都輸 cls

CLS

每日3300好易打姐

有咩痴線 你頭一兩日打唔到3千萬咩

明明我簡左個半躺A團,點解變左4日10億團

打唔到 因為要壓分

壓乜春野

聽日回歸了

諗住呢個古會撞到弱團

真 俾你陰撚左

D 團員好撚搏命 cls

咁你地可以唔打架

咪好 有時想打十億又冇人幫你打果種感覺先痛苦

自己solo十億

已經鼠左去打牛刷戰貨

悶啊

6%係咪完左

ching坐左幾耐

聽日復活

Ching 衰咩

lead緊廿幾億

我都俾人lead緊廿幾億

唔想打呀屌

唔通真係要5億

好撚悶呀屌

玩gbf

我想問下土短果個奧上限係咪可以疊到路武u武既奧上限

ys

想hea了

hea緊了 打夠3e 7萬算

7萬名都1.82億咁癲

hea左一日

想問你地D水點黎新手第一次44箱都用左700幾支半水

活動/銅月/共鬥罐

主要都係佢送 同埋抽完拎銅月換
另外event又有 old school d仲有共鬥刷半汁

唔知幾耐未踢過水

你基友@你啊

成班都搵緊你

我銅月都換到2千零支,好似我呢D想整十天先打44箱同埋係B組休閒團就話應該夠用
A組團個個月都用咁多點黎

好多咩

而家減左ap純ex+應該500-600就夠

唔好問點黎 總之多數都夠用

今次古戰暫時先用左400-500支到

7點 開始黎料

土隊落神盾終38既話用咩職好

乜職都得

但係咪話用土劍豪要走3妹落kai

直前咁高 用虛空哈士奇好d

5億

Gun唔到了

天人黎 .GUN

5e平時英雄都有得做 cls

咁又無呀嘛，對上好似都唔知7定8億

今日喎

哦我以為你話埋單個陣

到底gbf玩家發咩癲

好癲

今次咁易打

好似次次都咁上下

大家都易打

可能我第一次用魔戰
我今日9下9下都4億

埋單最多咪6,7億,點英雄
雖然我hea左半日

講緊之前平時古戰第3日 5億個D聽日就英雄黎

係囉今日5 聽日7 正常應該差唔多1000
今次就

KMR搞埋晒D唔等洗野搞到D分高晒

冇路武既風方就真係貧血唔識打

路武4突咁易整

我今次auto入埋把斧

WHAT斧

真，但我無技肥 把野得10LV

古戰大把

打埋升打埋升

爸爸

no屙屎ok?

隻貓真係好少本

4億休息下先

4億都邊netflix邊auto

第一次出100hell果陣4千萬貢已經入top2萬

戇鳩鳩 個團日日都有十幾個人，係今日先黎無人ONLINE, 俾人地個四人團打到趴喺度

睇黎今晚35000名 3.5e

no

3萬5竟然日日衝左1億2

搞彎晒隻game

遲下水古真係7萬算 番工唔得閒既話

返工AUTO
放假我想玩其他....

而家最驚係有得用魔劍渣根逼卡既屬

一個夜晚 3萬5名由3.0x->3.4x

聽日乜柒都唔打我唔信跌落去

35001 唔好講我地知

我上次拎70000名既分=依家70000名既分

躺團都23億

聽日打埋果10億佢啦仲躺

放工都七萬
點玩

gbf=番工

有冇咁多人玩

風係2.0入門屬個個砌盤定咩 洗唔洗咁勤力

沒有錯
A到別人躺

重有一日

新手第一次打古戰 你老母C團都打成億幾

今日真係打到返工咁
利申放假

仲要打多日

放假打機打到返工咁

聽日打夠團下限去打艾爾算

風真係gbf最仆街既屬

水叫咩

風係公廁姐

咩思考黎

我唔小心炒左吹呀？

可以搵定團

乜個團咁新連打得40萬就死晒既新手都有

一日無打就落到69xxx

佢新黎？

聽日都唔好打

你幫埋你基友打

幫佢打飛機就得

佢話ok

屌聽日要打億幾

ez

要plan下5個鐘內要點打好

做乜要黑左佢

驚俾人起底

起咗
Idog

想拆左風果隻假120召石

拆啦

得番9枝水，離用銅月換鋼又退一大步

揸水船唔打爆你至奇

大佬先用銅月換鋼

好想死

所以我永遠做唔到大佬

屌聽日計極都打唔到億幾

打啦仲計

唉早d 訓

各位起身打古戰場

新一日開始了

均136

212

218

咁正

輸兩日左 有番D甜頭

食屎狗

我對面都柒下柒下 等班友收工就屠佢地

總排名第9

魔戰武應該插咩入去好？天聖定英勇

統一插屬性追傷

好的

真係有人3寶石獸過藍藍路

講中文ok?

6屬3隻馬打老屎忽嬴左

打夠未 唔想再打

未

遲左少少起身 35000線又升左20萬

升得果20萬

冰皇評分好似好差

而家70000都追唔到

冇軍神都要比人笑

強度廚角度大把廢角

工口巴廢到

係

個排名咩事

早晨

唉屌 琴日最攞命 搞到得3勝

留番最後一日先買果班

做乜野搭車完全入唔到gbf
其他驚又無事

好MK

依家先兩點 驚閪

In sen we trust

4點10再報一次

我d團友個個玩魔劍都帶一兩隻濕/廢雷傍身

任抽架wor

iktfb

唔帶濕點炸

一肝三濕

5億4,睇落會5億6,你班仆街比我抖下得唔得

7萬咪有得抖

1個鐘平均2000萬,比盡咪6億

尋日咪好口響話今日唔打睇死都唔會跌出3萬五

人永遠都係犯賤

諗起大佬

梳囉

cap圖binc

我5億4午餐後無打過都仲係10XXX 跌左幾百位 驚咩

Mの世界

你維拉都唔封啦
有咩好驚

到底愛清衰咩

沒事的沒事的

扶總小氣簿有佢名

咁又唔會上到5億咁誇 頂盡4億5

大佬=kmr

想嚇鳩我哋

7萬保平安 我3億幾都唔撚想追

企打黑風叫我

佢打丁搵你

OK

一陣7萬都3億幾

係就到時先 依家睇應該有排

幾時

你話事 我已經FREE緊

夜d先 啱啱先開始打古戰

毒瘤團長

孝子團長

基佬團腸

你幾時做左團腸

auto到4億7停左

出雙倍經未 想清轉世

半粒鐘郁左雞碎咁多,嚇鬼

咁又打唔到5億 不過依家去到4億已經破曬紀錄都唔止係打44箱就夠既目標

日本仔未放工

我就打3e算

學下你基友

我都想收爐

SAME

who is 我基友

下年有終9再打過

on9下年無皇帝唔使打

果陣堆癡線佬應該都開曬路武3技

呢到啲痴線佬都差唔多開到路武3技

今日個馬票....SEN發生咩事

信仰

有冇走勢圖

今晚屌西定屌法清

邊個屌西

有無咁多人play gbf

你

又屈毒撚

一開始仲諗住35000,而家保70000都難
真係太天真

搵愛清搞基算啦

bam左

期特緊70000名上到2.5e

買咩好

上到3億就差唔多

Sen

new

致富密碼sen將成歷史

真係痴線先打

86隻土召,咁就86萬

佢想講佢打左86個95hell?

佢想講佢拆86粒召無錢

y 會無錢

撚g

你條撚知

連拆召既錢都無

最後2分鐘

衰咩

愛清唔理me

我都唔理u

你是但啦

戶口無試過多個200萬
利申冇踢開罐

4億7都危
又要繼續打

放棄左打古戰

睇Netflix先

邊睇邊打

睇緊99

輸緊幾億放棄

on9

垃圾game

時速升到千5萬咁制

對面團衝緊上黎 點都要打

依家先係古戰既開始

解bam 啲痴線佬衝緊9000萬拎金月

點解d人夠44箱都唔收手 損人不利己

35000線到左 4.5e了

88箱先收手

唔撚係呀嘛

好撚on9
碎又少

千8萬時速
你計下駛唔駛繼續打

全世界都清肉

5億完場

我個團都有幾條友唔入35000

我放假auto足一日都唔入

今次真係ON9

3 連敗

幾日打左60個鐘dq都未爆到機

天團都有毒瘤

風= 新手之友，個個都三銃三琴

咁我寧願玩4日DQ, 好過守4日35000

下期古將3萬5加到5萬就差唔多

玩4日dq加auto足4日

加到7萬都唔過份

得罪say句gbf真係好難play

4.7億了

真係好戇鳩 成班早兩日發癲打到昇格, 然後兩日都深潛 而家輸撚晒

唔係a組全輸10億都好過b咩

小弟個團都係屎團 C升B 啫，其實講真贏輸都無咩所謂，反正都係hea 玩
但昇左上去，明明對手都唔係贏唔到，人地都係打大約150m，但班友就係唔撚打，一係就打1-2m就收工，得另一個人carry，我自己就交功課，打30m 左右就收工
個團28個人，明明一人10m都打撚到對面反晒艇，但就係唔撚打
所以覺得無癮

10m 即係幾多

10 million

一人打1b

一人打3.3b就上到100b做天團

7萬名個分（笑）

3000萬日任已經唔夠

每日1億

好,加多千4萬都唔怕你
終於可以沖涼訓得

3b姐

我2b

cls有20億貢

A2

我A0

我都a0勝

醒翻起 無買到馬

4.9億

唔想再打古戰

3萬5下面果d再打就剪佢條jer

same

傻9先打古

岩

英

你唔跑我咪唔追
你唔追我咪唔跑

岩岩發現差2000又一箱
又要一拳

打哈帝斯

又贏馬

計埋

ky今晚打唔打

有內幕又唔講

好,NOW?

嘩屌 4.96億

discord

1001同1002

整數好型

第一次中馬

屌你老母

贏個井

三個字既會員中半井

WEN?

Ging

屌那星 全世界都中
得我唔中

有貼士又唔俾 屌你

39.5箱保佑我1000貨中埋把武

驚乜q 一陣拎一皮野買般尼盤賺番個井有突添

般尼對WHAT

垃圾車

都係9買

又唔見我鳩買中
你下井0限

黑尾清點解有咁多卷

我都輸左172張

好多次古戰都無賭過

換左條金 精神曬

到底後半會出咩土屬限 定係乜撚都冇

肥宅落地

kai刀終解

第3名果條友真係好搶眼

點睇都第一型啲 3939393939

火古肯定係又魔戰放煙花

辛苦自己了

96石

買w賺左4128